淘寶集運集中討論區 (3) 請幫手答問題

唔好係隔離post問集運，要問就係度問，
如果呢到太耐冇人覆而沉post就出聲
不過都係請善用google同爬文
人地答完你既問題可以腸油以示感謝巴絲見到識既問題幫下手答問題

問 : 睇中10樣野, 10樣都唔同鋪, 如果逐樣運黎香港, 運費好貴, 點算?
答 : 有樣野叫集運
常用推介(非打手) :
1) dimbuy
2) 官方國際轉運(順豐,4PX,中通)

3) 神州集運
4) 夜貓菲兒
5) funlala
6) 多寶
7) 巴打果間

問 : 其實一般集運係點樣運作?
答 : 買左幾樣野---&gt; 運去國內集運倉---&gt; 通知集運公司打包---&gt; 剩係俾一程香港運費---&gt; 拎貨

問 : 集運壞處??
答 :
1) 最好就唔好運易腐食物, 擺係集運倉驚變壞
2) 有d集運公司會偷野、容易遺失, 出左事冇人負責
3) 某d淘寶賣家唔會寫你個名, 去到集運倉無人認領, 咁你份野就byebye.

問 : 學生哥冇信用卡點好?
答 :
1)用pps, 去ok便利店整, 唔洗錢, 有提款卡就得
2)而家有八達通, 只for an機, ios未有
3)如果你真係乜柒都冇, 唔緊要 有支付寶, 詳情:
[url]
[/url]
請打擊代充, 此post禁止打手及討論任何代充

特別嗚謝 西部大開發臭 巴打

其實我唔係好明喎 個賣家收我$12運費 寄去集運公司個地址，
咁集運公司會唔會又收我錢架???
係咪未計落香港個費用架???

香港人用集運運費：

<li>甲. 國內要收運費,集運1KG內</li>
大陸賣家&gt;&gt; [貨A，中國內運費￥10] &gt;&gt; 中轉倉 &gt;&gt; [集運，1KG內￥首重] &gt;&gt;香港買家

總付運費：中國內運費￥10 + 集運費￥首重 = ￥10.00+首重

========================================================================

<li>乙. 國內免收運費,集運1KG內</li>
大陸賣家&gt;&gt; [貨B，中國內免運費￥0] &gt;&gt; 中轉倉 &gt;&gt; [集運，1KG內￥首重] &gt;&gt;香港買家

總付運費：中國內免運費￥0 + 集運費￥首重 = ￥首重

========================================================================

<li>丙. 國內免收運費,集運1.5KG</li>
大陸賣家&gt;&gt; [貨C,D,E,F，全部中國內免運費￥0] &gt;&gt; 中轉倉 &gt;&gt; [集運，1.5KG￥首重+續重] &gt;&gt;香港買家

總付運費：合計中國內免運費￥0 + 集運費￥首重+續重 = ￥首重+續重

========================================================================

<li>丁. 國內部分貨要收運費,集運1.5KG</li>
大陸賣家&gt;&gt; [貨G,H，全部中國內免運費￥0] [貨I，中國內運費￥7] &gt;&gt; 中轉倉 &gt;&gt; [集運，1.5KG￥首重+續重] &gt;&gt;香港買家

總付運費：合計中國內運費￥7 + 集運費￥首重+續重 = ￥7.00+￥首重+續重

當然最好就搵d包郵既店啦,咁就唔洗出埋人地果份

想淘野食 想問下邊間會運到

答到臭,
唔做誠實的孩子,大部分私集都ok

但係唔驚一貨累全車？

你話你淘槍就話姐
你野食自己拎過關都唔洗報關啦
係啲集運怕煩咋嘛

淘派冇人講 係咪太廢唔入流
有冇人用黎運過禁運野

留明

冇淘一排依家神州變到好先進

夜貓都比運啦, 佢答直接寫 零食就得,
第二間集運我都照報, 電池, 零食, 未出過事.

唔該

我決定運少少睇下得唔得先

馬鞍山區集運有無推介 GOOGLE完好多POST都係幾年前

係冇既

官方集運唔俾我落小米手環嘅手帶
用神州定多寶好, 兩個灣仔都有自取點

銅鑼灣o唔ok?
地址係香港軒尼詩道397號東區商業大廈12樓02-04室

轉運四方

用呢條link註冊仲會有5張20蚊現金券，無使用限制

開新戶口之後，完成email驗證，同埋係個人中心填番真實姓名(9填is ok)，會變成V1會員，有9折，可以同20蚊優惠券同時使用

即係用咗20蚊優惠券
大陸送去香港自提點，2kg內零運費

有冇巴打試過瘋_集運
比左錢成星期都未寄貨

瘋_?不了
本身都想試下
不過呢單野發生咗 決定唔試

用巴集咁耐, 第一次派錯貨.
唔知有無唔見咗件貨,
見佢賠 3倍 係點計,
係咪計首重 20蚊計.......?

賠3倍
如果唔見左你件貨，你件貨值幾錢，佢賠幾錢
利申 試過

大埔人用緊神州,有無再好d既好推介

我用緊集運王昌運 富善都有
做到今發明至算係咁
不過昌運首重加左價

我上個禮拜都派少左一件,到而家都未有下文,好彩只係60蚊貨

我不嬲用淘派
淘嘢食都得！

我果件 14蚊....重等緊. 等佢搵唔到賠錢再買過.

淘派每件貨最少0.5kg起計 好金

而家最平既集運係咪首重6蚊？？
唔計運百幾kg果d

應該係 除非有優惠 之前見過有首/續重3蚊

轉運四方 用20蚊優惠券 自提首2kg免費

用呢條link註冊有5張20蚊現金券

其實依家有咩集運好用？

集運王幾好

基本上做到今發明到,自取點算多,$10首重,$6續重算幾平

想係淘寶買個MOUSE PAD
但係件貨只係9.9,集運費仲貴過佢
有冇人淘寶可以搭單幫我買埋,我會比返錢同集運首重既一半費用

轉運四方 用20蚊優惠券 自提首2kg免費

用呢條link註冊有5張20蚊現金券

可唔可以唔好再宣傳?
4PX我屌你老母

為左10蚊回贈可以去到幾盡

勁撚煩膠
無論人地講咩都淨係識4px
忠心過狗

今次最得一次
洗貪10蚊回贈咩
開多個ac已經多100蚊優惠券啦

嗯,咁你可以過主喇.

佢係咪同你講, 明天補番比你.....但幾日都未有覆.
等多幾日先問佢
上次上去觀塘自取, 好似成TEAM 人唔見咗, 第一個位連電腦都冇咗.
係咪變陣.轉型.
會唔會國際轉運亂晒 , 雙11, 攪到老細唔再做呢條淘寶線.

想問下大約通常會幾時到？

星期一問佢話系統冇錯,可能送錯其他客,打電話問d客,星期四再問就直情無回,其實見佢冇左到付,都驚內部有事,所以貴貨急件已經唔用佢,不過錢包仲有錢,雙11後入庫都幾快,自取又今發明至,所以平野照用,不過今次送上門用左3日,又漏件,用完錢包後真要考慮轉唔轉會

上到去見到我感覺係有D野. SMS 又轉咗打電話. 呢幾日可能會上去總部睇.再報告

第一次用瘋狂， 今次仆街了睇到上面既新聞， 依家有件小米野送到已經成個星期重未入倉

仆街中伏

佢依家係所有野都無人理

巴打有冇試過whatapps佢

繼續做生意

想問下我買左隻假dw
個店主同我講話轉運四方之前拒收過佢地既野，叫我比另一個地址。咁我應該點做？？

想問下罐裝噴霧有冇邊間肯運

你唔注明係罐裝噴霧,有鬼集運check咩

唔用四方咪得

what 左啦， 但唔覆你又吹佢唔漲
係fb 有group 見到人講， 話炸佢wtsapp 炸到block 鳩埋條友

是咁的
有關支付寶HK

咁我之前一直同個朋友用同一個帳號淘野
名呀果D都係用朋友

之後出左個支付寶HK 我就用佢帳號 之後支付寶HK用我手機

咁依家就想開返自己一個淘寶帳號 但想開支付寶HK果陣就話我手機已注冊
咁想請問可以點搞 想我個新淘寶帳號綁返自己手機個支付寶

我估應該有得解綁嘅
利申無用開 斷估

普通衫褲 通常等幾耐？ 運費幾多
利申朋友幫我買3件衫 1條褲 收40幾蚊運費

你衛衣同底衫個重量都唔同啦
無重量無得一概而論喎

一定唔洗40幾蚊

其實唔想有呢d情況發生，就最好自己學淘寶啦

會唔會計埋大陸運費？

唔同意，朋友托我買衛衣三件都3.x kg
重嘅，同埋如果佢特登運當用官集嘅 呢個價差唔多

如果係送上門差唔多啦

Agger,同埋唔好托完朋友幫又唔信人

40蚊就明賺你
一係同佢嘈,一係下次自己學識喇
我開頭都諗住唔係成日買,托人買,
托得多都覺得煩,自己學識.

其實真係好簡單 個個集運網都有教學
我老母自己都學識左

當你5kg 新世代自取都係10+20蚊人仔炸喎

咁人地唔一定用平集運咖嘛
如果人地用官集呢

咁又係 雖然我覺得可能性好低

以前我學果時已經有pps, 八達通,唔洗代充
而家有埋香港支付寶,又唔洗實名
已經方便左好多

我自己搵得人幫就會信人地嘅
用人不疑疑人不用 好似係

神洲集運有無伏?

點解冇左支付寶hk個圖示？

屌而家最麻煩係佢扣起我啲貨唔知想點

你情況係點？已經收晒貨等緊佢送來定重未入倉？同埋幾錢貨呀？

我依家諗住上去虎門直接找唔知得唔得

我想問淘傢私有邊間集運抵？

傢俬唔好用集運 用物流

想淘噴鞋個d 防水噴霧，但用唔到官方集運
有冇巴打知邊間屯門有自取點既私集可以架

有冇咩介紹 thx!

有間天一/天天集運,150kg以上,2蚊1kg運費另計
利申未用過

你報家居用品未得

神州集運到底咩事，一號比錢而家都未到

瘋狂集運咩事先真
28號比錢而家都未到
大家諗下用唔用

PM Order Id 俾我, 我幫你搞

更新完淘寶手機app 唔見咗個淘寶集運icon 點先可以好似之前咁用官方集運？

其實出事後 見到好多巴打話 未正常番。 你地重幫襯

想問下4px點
見有個自提點幾方便我

慢

係慢成點
我無所謂呀
啲野又唔趕用

同中通一樣,今發後到

我之前都係用中通
但好耐無淘野啦

唔好意思咩叫今發後到
新手

終於感受到, 冇事就冇事, 有事就好難搵到人跟進.....追番件貨

又要搵第二間集運.....用開果間真係收咗皮.
有時去熟咗唔想轉. 用開有感情.

因為無睇開新聞同留意集運， 所以中伏了

今日發貨後日到，慢、貴

4px自取算唔算平?
用過2次都ok 係慢少少

我見佢首重都係10蚊，之後好似6蚊
唔係算平咩

唔算

計法唔抵

不過個系統同客服抵讚

咁有咩推介

我朋友介紹

不過我唔係荃灣區，無特別平

講你都唔信
大陸去香港>1日
件野到左香港之後
用2日先送到,你話香港幾大

你住邊先得架

等待發貨
6 7百左右

沙田

香港人人手少

新世代

集運係咪運唔到nike籃球?
定要用私集?
問客服佢話唔可以運有牌子既野

想問下屯門友用開邊間集運
想買洗鞋野 順豐直送貴100蚊

用開順豐
研究緊用其他

用官集的,愛莫能助

新世代,集運王

有無邊間抵用既推介下?如果旺角拎既話

上面講果2間,神州也可以

想想各巴打
知唔知有邊間集運 可以運到活體落黎
或者有咩途徑
利申：想喺淘寶買啲蜘蛛仔

邊間收皮?

你唔講佢地邊知,咁得閒逐件check咩

官集睇到你淘寶張單
唔好on9

有齊大部份私集連結及價錢(唔太UPDATE)

勁

冇人叫你用官集 ,咁多限制

私集幾乎乜都運得

whatsapp 問問題完全唔覆
無狂問,只係問左一次,用2個電話號碼各問一次
好彩未用

有冇多d呢類網站架？好正 btw有冇方法可以update下個網

差d用左集運王
佢地應該送唔到洗鞋野 噴霧應該都算液體

間間都禁運液體、粉劑架啦

thanks

用淘寶直送

咁我明喇 thanks

點解我想買某件貨品真可以直送而唔可以集運
咁撚閪既

四方到底運唔運得油漆 液體上次有店主叫我用四方 佢話四方收 今次另一間店主又話四方會拒收

咁係咪照買就ok, 唔駛報其他野？
利申：用開官運，都想買洗鞋野

用私集啦 聽話啦

讚

掂喎, 好集中.
依家想轉第二間.
睇中首重 9個幾 , 續 4.6 果幾間. .......

其實好多間都比運...........

有錢唔賺咩

想淘氣罐，發電機，車用電池呢d係咪一定唔得

佢send email同我講拎得
但係官網仲係等待發貨
Whatapps都未覆

集運啦,好易買,同ucbuy應該同一間集團黎
佢地話係加盟店.....

唔知wow左未

瘋狂分身

2月單野之前已經搞緊呢個網,後尾出事又有人拎出黎講

寄左件貨入瘋_集運倉
而家影都唔見埋
如果佢旺旺再唔覆可以點搞

繼續開心用頭幾名貴嘅某間

我有張訂單揀錯左做直運，可唔可以叫賣家將地址改返去集運倉？咁樣會唔會合併到訂單？

私集冇問題，官集會拒收

瘋狂啲客服 乜都覆不好意思

有冇人試過淘不銹鋼架
集運會運計體積重定計番重量

我聽日打算直接上去虎門度拎， 唔知得唔得

小心安全

等我報告 主要驚搵唔到地址

鑽石山果邊送上門有無咩集運好介紹
集運王靠唔靠得住

得呀

華明係咪冇咩集運好用?

新手淨買一件貨 細盒earphones
淘寶直送 郵局自取 $11 應該唔洗轉?

秀驛物流就$13 應該用平D 新手唔識怕中伏

如果想淘啞鈴，邊間集運好 ，有冇巴打試過

50蚊算係咁

原來順豐智能櫃唔係一日就到
仲以為順豐一定係最快

四五年前就係,而家好慢

想淘個29吋喼 用SF官集係咪最平？

原來呢個post都幾多伸手黨，每隔兩版就有人問點運液體粉劑... 其實咁懶得追post，喺香港買算啦，淘寶嚟把撚咩

各位瘋狂既受害者
我都衰左啦
屌佢老母

原來巴集變陣. [觀塘門市自提站] 門市班人, 搬走晒,
本來 存件時效 7天, 門市改為 3天內.
官網門市地址都刪咗, 熱線當然難打. 只靠一個 whatsapp 溝通.
之前巴打講取消到付, 實有D野.
感覺係少咗好多人手去攪集運
facebook 果到已經好少更新.
開始對佢失去信心. .越做越縮.
有無人用緊. 點睇 .

神州催左兩次都係冇消息

試吓啦
建議你買一件,兩件野 試一試. 好就用佢, 唔好就用第二間,
自取之前試過有間, 今發後到.
另一間可以 今發明至, 就用咗呢野.
個個區, 同自取點都唔同, 所以要試.

淘咗啲A2 size嘅硬膠file，但畀官方集運遞四方話易折而拒絕收貨
請問有冇集運商肯運

係4px先咁撚on9
Sf 都唔會

俾訂單 ID 我即時幫你check 同 出貨

SZ148834380469

啱啱問咗sf，佢話唔得

錢包仲有百幾,用完至講,不過急件貴野就會用其它

3月2號已經到左旺角A, 可能係發漏左訊息俾你

用集運王 但係我唔記得上網認領件貨
今朝集運王個中轉倉已經簽收
請問我可以點做

過左咁多日會唔會收附加費

用左集運王，淘左d零食 但個盒已經出賣晒裏面係咩黎，會唔會影響到

工商地址收件先會快，住宅/自取平均慢多一至兩個工作天

本身要, 但我同佢地傾下, 睇下點解決 盡量幫你免左佢

唔該

順豐無啦啦食咗屎咁勁耐都未到，原來送錯咗門市

多寶好似粉嶺中心有得攞，不過我用開順豐

買野食大家推薦邊一間
Btw四方點淘野食

唔會 我淘三隻松鼠 佢直程用返三隻松鼠個盒運落黎比我

咁我都放心d

無野架 你認領番無事

4PX揀自提箱但佢俾個pw係錯嘅，hotline又冇人聽

我用瘋_
拎貨個陣連裝野食個盒都爛埋

巴打，唔該你幫我check埋
SZ148885747245
去到自取點見到今日到貨名單有我名，但係佢地話搵唔到件貨

同埋有無巴打2月至依加有比人扣關

件貨今朝先到港, 但有機會未送得切去自取點, 正常明天先有得拎唔洗怕

其實你係神州咩人？
客服唔覆人,
要o係呢到覆人.

客服做唔切 我係神州 IT 人

要出動到IT幫手

IT咁萬能嘅

我唔係佢地員工

唔該晒

有冇人知便利店取貨個d點用？

我用多寶 送屋企9kg 89人仔 平定唔平？

鑽石山邊間有得最近拎？唔要新蒲崗慈雲山個邊

謝各位

便利店要官集先得
同埋如果你買咁多野,佢要間鋪有位先會送過去,可能要幾日時間
或者太大件唔送
9KG上門 89人仔.我覺得可以接受,但唔算得上係最平

瘋狂真係痴撚線

唔好用, 如果你急件. 便利店個位好細. 貨量有限,
旺舖有機會要等一星期先到貨.
上次等咗我3日都重未有位. 最後去個倉到攞.....

Diu!
瘋x集運27號比錢 今日先送到黎
14件唔見左兩件
Diu你老味

你都好呀最起碼收到番D...BTW唔見左佢會點處理?

新手一問。唔太關集運事，但希望各位巴絲打可以解答下小弟
想問係咪唔係所有淘寶鋪都可以用支付寶hk俾錢？

因為手機淘寶唔知點用信用卡俾錢，所以諗住試下支付寶，但上網又見到啲人話唔係所有鋪都可以用支付寶hk俾錢

無記錯手機淘寶用唔到credit card

手機淘寶係用唔到credit card
支付寶hk 基本上間間鋪都用到
好似未見過用唔到既鋪

唔該曬

三隻松鼠係咪好耐先發貨

點會呀， 我買過咁多野，次次都係信用卡比錢，未試過唔得

上次我夜晚買 佢第二日下午5點發
可能多單掛

該寶貝不支持銷售到您選擇的國家或地區

呢個情況應該點搞 用慣官方順豐

用唔到咩？我reg咗張tap & go落去都用到wor

手機淘寶呀

唔用官方咪得

新手想淘火機
巴打有無邊間集運推介

點會用唔到

有無大埔撚
大中大元附近你地用邊間

但佢都算快，2日到
仲有邊間平d？謝謝

鑫航13首重3續 用過一次 ok的

而家whatsapp又唔覆 旺旺又唔覆 自問自答
食屎啦

續係3蚊1k定0.5k

1kg呀…不過你果件貨咩黎

同埋送上門要加25蚊人仔

多寶上門14首3 0.5kg續

但都要25蚊人仔住宅附加費

想問下dimbuy運唔運違禁品
例如電池、液體？

想問下神周運唔運違禁品
例如電池、液體？

你地問運唔運得違禁品時,究竟有冇睇返個網?

TONY 仔搞緊第二間, 各位真係要小心

無生命既就運架啦

對神州有咩問題可以問我

無呀 我抽緊d人水 成9日問

咩叫 攬收？
點解有貨攬收一日一夜都未攬完
同埋呢 賣家唔發貨 咁點算 等左兩日算唔算耐？

攬收即係個賣家叫啲快遞黎拎份件
通常攬咁撚耐都係假發貨
佢唔發貨你咪退款

發假貨咁點算

終於收齊 無下次 唔會再幫襯呀diu佢老味

假發貨 唔係發假貨 爭好遠呀喂

你就好， 我重未收， 未收個樣係最貴既貨

咩黎架？
琴晚嬲嬲地 想申請退錢架喇

淘左個箱 多寶計體積重 成8.3kg
屌明明好輕 以後唔撚用多寶 仆你個臭街

私集計體積重是常識吧

小米喇叭
仆街都唔知係咪俾tony 仔玩緊

我買過一次果陣都唔係 回購就出事啦

你有冇問集運點解咁重
你可以拎返買過既記錄同佢地對質

用開王俊杰
好快,1日就到
但呢1,2年越黎越貴,想轉

屌 第一次轉用hotbuy就寄失野

最近覺得d客服態度越黎越差 問多兩句都唔想答咁 係咁叫我夜d再查詢簽收左未

失信心.............

今日係街見到banner廣告寫咁平仲諗住試

其實巴集真係好唔店咩
早半年貪平由巴集轉去瘋狂
之後瘋狂出左事, 轉去hotbuy 比佢計左獲體積重成千蚊
明明記得以前巴集寄大件都唔洗咁貴 翻查之下先發現
原來巴集體積重個計法係比其他集運抵少少
(長 x 寬 x 高 (cm) ÷6000 + 實際重量) / 2 = 收費重量 (KG)
但係見到好多巴打都話巴集每況越下 好危險
咁多位巴打有冇咩建議
利申: 心大心細, 未轉會成功

可以試一兩件. 其他集運, 巴集都KEEP 住用.
但門市無咗. 有少少失信心.
門市無咗即係電話都打唔通. 要靠 whatsapp. 越來越縮皮.

想知件野有幾大件?
hotbuy單邊唔過80cm都計實重 就算過左80cm要計體積重 都係一般私集咁計
巴集計體積重嚴左好多啦

一路長用多寶
近公司但屋企附近冇
見hotbuy係屋企附近有又平平地咁咪試用
點知第一次就中伏
佢客服whatsapp係覆得好快
但件貨明明簽收左都可以同我整唔見
又話幫我打電話上倉問下 但而家仲未搵返
都唔知點賠 定冇得追返

佢係未入倉定點呀？
我用第二間,簽收左兩日都未入倉,
再追佢,都係話追大陸果邊,
結果再追左三日先入倉.
雖然都係hea覆你,但都起碼肯覆

3月6號已經簽收左 但係唔見左 冇上架
我仲有買其他野, 7號8號9號簽收既貨都已經上晒架
我覺得兇多吉少

都未必既
不過每日追下佢喇
我果時問賣家拎簽收圖(賣家用順豐),
證明集運簽收左,
再whatsapp比集運睇.

有一邊100cm
其係置物架1米高 想買幾個返去倉比同事用
上年已經買過同款 當時用巴集4個架250到
今次就試下hotbuy佢計左條數出黎我都嚇親
要成1個要成240，竟然貴過巴集4倍

有無必要用神州集運既敏感貨物專線？

你買D咩呀

想問下深圳灣最近邊度有可以代收或者自提既地方？有時買野好多間都唔肯送

想買浴室防水喇叭

唔洗

普通私集都得？

巴集比其他集運要加埋實重先除2，點會仲抵少少？

好似買箱同架咁，體積重20kg , 實重可能得1-2 kg
咁未抵好多囉
不過買咁大件野，點解唔用掏寶直送？

有電池既電子野洗唔洗用神州敏感專線
定係求撚其用普通就得

果d速遞門市好多都肯代收(中通/圓通/申通等等)
只要你件貨唔係十分大件都會收
佢地每件貨每日收5蚊人仔

敏感專線 係咪得佢依間先有...
其他集運都係防敏感.

唔係點賺多d 水魚錢

請問而家有邊間唔收體積重？

收到

4方係咪唔計體積重

瘋狂而家咩都唔覆
如果搵官方會唔會幫到手
如果唔得就當買個教訓算了

官方畢嬲唔鼓勵你地用私集

唔計體積重

唔該晒呀巴打， 你有經驗？不過如果係每件每日5蚊咁咪好撚貴

你依家係點情況？
如果有幾多貨收幾多貨先啦， 欠既博佢會補番俾你， 如果唔快手收貨分分鐘連渣都無埋

係 , 我試過圓通/申通代收
因為之前有d野想買 , 官集唔運又未識用私集
焗住試代收自己上去拎

件貨係咪入咗大陸倉,
如果瘋狂已簽收, 官方都幫你唔到.
我諗唔夠人手做野. 糧都唔知有冇得出

仲有5分鐘喎

唔係唔夠人手,係佢唔請人姐

Diu呀以為甩左難
點解新一批既野又再送左去瘋狂集運
明明改左地址
係唔係同信用卡no.綁死左架
唉 又再loop
希望cut得切單

如果想買髪泥同一啲液體，係咪唔好如實報就得？

哈哈，笑左
你應該按錯地址

有冇巴絲可以幫我睇睇呢個情況可以點做
我send畀賣家既地址係寫順豐門市 但賣家用EMS寄過黎 之後睇返物流情況佢話件貨運到黎香港但投遞失敗 我應該點做
急住要呢件貨

問賣家啦，你係唔係以為寫順豐地址就同你寄順豐？
如果係既話，我建議你再上網搵下d淘寶教學

多寶係咪死左？ 我申請唔到做會員

我問左賣家 佢叫我打去香港郵政局問 自己唔係太熟 今次會吸取教訓 但都想件貨可以順利到我手上 有冇其他解決方法？
如果真係寄失左 不妨指點明燈屌醒我 唔再浪費時間係呢件貨道 麻煩咁多位巴絲幫幫我

聽日打去郵局問，講返個number,話寄錯地址，拒收左，點做
送上門應該就唔會嫁喇

清楚 我聽日會打去問問 唔該哂巴打你

想問下官方集運 我係揀左郵局拎個一間 (唔記得咗間集運叫咩名)
如果係淘寶睇物流訊息話星期六已經到達香港
咁星期一有得係郵局度拎未呢？

有sms通知咪有得拎

已知屋企樓下間7-11可收順豐

有冇淘寶寄去香港7-11既教學

你寄左去順豐門市？？
正常一定會冇人收貨，你咁寄法同寄去百佳收銀要人同你收貨一樣，人地點會同你收貨。。

用過咁多間,都係得巴集最正路
又好用又快

自己落7仔問啦，懶到咁

落七仔問仲快啦

有無用開智能櫃既知通常平日幾點會收到短訊？
我今次年貨成3.7kg 唔會放唔放到

東涌巴絲係咪除左順豐/多寶自取車/BUYUP冇其他選擇 ？

日日時間唔同,答你唔到
同埋分分鐘冇位放

如果無位放係咪會掉去最近既自取點
第一次用，問集運果邊又咩都得得得

上次用順豐果個6點收到短訊

咩都問唔到咩都查唔到真係好不安
因為我唔係用順豐寄，集運果邊又話出左倉之後既野咩都唔知，問ef locker又話查唔到

我想問我用左集運王送貨，我揀左上門，佢前一日會打比我話送上黎定即日打黎？

點通知我

應該即日打比你

正常情況 到櫃後48小時內取件

貨到櫃之後 會有第一次SMS通知取件，內含取件密碼
24小時後未取件，會有第二個短訊通知取件，怕客人收唔到SMS
48小時未取件，會有順豐既客服打比客人，了解會唔會收唔到取件短訊通知
72小時仍未取件的話，會由快遞員收走至順豐總倉

你用得智能櫃,就已經係關順豐事,
你會唔會好似樓上條弱智咁,
用第二間公司寄落黎,
要順豐幫你收貨?

用智能櫃應該冇可能唔係用順豐寄

其實有個單號比你查...

爬完文見神州乜都運先買露營gas 但大陸賣家又話會過唔到 應該叫佢照運博一博定退貨好

你同佢講你上去自取囉
不過你望神州唔好彈回頭 唔係你會俾佢屌死

買gap係咪四方送好d 佢唔計體積重
買其他野可能用集運王 好似都冇乜又平又好用

我用神洲轉順豐智能櫃
試過用個單號check都無紀錄

危險品點寄呀師兄 成車爆炸咪仆街

ef locker 同 順豐係兩個 system 黎, 查唔到的, 只可以叫客服幫你查

我想問如果我答咩先過到骨
如果我香港就實死硬..

鳩答

答佢會去自取

用官集4px佢會睇到你淘寶張單
如果俾4px知你件野有電池好大機會拒收

EF不嬲都係順豐到CHECK,你用過未???

請問神州集運件貨大陸簽收左，係咪都要好耐先入庫？
我有幾件貨8/3已簽收到今日都未入庫

定係我要確認收貨先肯同我入庫？

單號在此
560513362161
429750440616
3324476827132
3324500100828

屌你老母韻達
廣洲寄東莞等左四日都仲晌佛山

我幫神州直接同 ef locker 既 IT 傾, 我未用過但係佢地話 check 唔到, 你同過 IT 傾未???

入左庫上左架wor, 係咪account 裏面睇唔到件貨?

我問過ef Locker 果邊，佢地話未收到件。咁姐係咪話未到香港
個網顯示星期日出倉

訂單號係 .. ?

如果神州呢邊發左貨而順豐話未收到, 咁我就幫你唔到

我真心唔知點解會CHECK唔到
拎件野去順豐寄去EF LOCKER,一定有單號,有單號就可以係順豐網到CEHCK

己解決

因為 EF Locker 同 順豐 係兩個唔同 System , 你個做法係拎去順豐寄去 EF Locker, 係經順豐個 System, 所以先會 Check 到, 而其他公司係唔會經任何順豐既 System, 直接落 EF Locker 個 System, 所以唔會 Check 到

又學到野

我其實2邊都問過
應該1-2日到櫃，我等埋今日先再算

懶得濟用左官集買左一大堆
臨尾有幾件勁輕嘅貨 話唔支持直送到香港

想問下有無機同賣家溝通完送到？
或者可唔可以copy個集運倉地址落去 官集會唔會分辨唔到件貨係我架？

到貨啦四月起加價 本身$8首重 加到$12 想轉會
有冇集運自取做到$8 荔枝角/長沙灣拎
Thanks

乜用智能櫃可以唔用順豐？？
神州都support 智能櫃？

TOPLINK傳聞已執
有人比錢冇送貨,有巴打上觀塘公司,話已經轉左做CHINA LINK
各位唔好再寄野過去喇

集運啦/好易買

Thanks
有冇試過運液體

啱啱寄左幾見件過去

RIP

最近好多集運收皮大家要小心

多謝通知,有一件貨正送去希望改得到地址,
我今日有貨大陸倉簽收,仲比我集埋送落黎,睇下結果點再黎包膠

點會咁，佢叫我退錢

你應該係直接比官集地址,佢試過會拒收所以叫你退錢費事煩

自推

今日出貨,剛見到物流 快件在【汇购八方】装车，正发往【东莞分拨中心】，扫描员是【TL001】,希望收到

Support 呀, 智能櫃可以經神州送

我官集4px 都試過用智能櫃收貨。

應該唔會執住, 係CUT咗一班人本地客服觀塘門市, 所以電話係打唔到.
只靠個 whatsapp 頂住.
雙 11 攪到收皮. 客應該少咗好多.
上星期比錯貨, 2日同我追番件貨..重有人回應.
都係睇定D啦....

佢自己比個地址同我講話寄去個度

因為用集運 咁多數都集埋一大堆先送落黎
如果件貨係淘寶自動確認收貨左
之後 落到黎 先發現件貨有問題 少左件貨呀 寄錯貨呀
咁應該點做？
仲有得退錢？

下次記得延長收貨
賣家錢已袋理撚得你

有無巴打試過ems係香港好耐出門送遞都未到

自動確認15日內,都仲可以申請售後,自動確認左都仲有時間比評語,申請售後賣家唔肯,可以比負評同搵淘寶介入

請問全民集運 伏唔伏？

係夜貓到集運左D食物黎
想問作咩落去好過骨D?

我上次問客服菲兒 可唔可以運食物, 佢叫我打零食..

生活用品

根本收開件果班，一睇就知你係乜，個盒有寫，三隻松鼠 果堆出名已經知，
上次個盒大大隻字 ...杏仁餅

想買較剪呢D
順豐集運係咪唔會運？
有咩私集可以運到

dimbuy 入庫要等幾耐

有冇巴絲打集運過布梳化 長餐桌 床架等等？

又問

計體積重好正常喎

官集咪唔計體積重
啲私集唔計體積重點搶錢

官集唔計體積重, 但有體積尚限
如 寄大喼會平過私集.
不過官集好貴.......對於成日淘寶都好甘
一, 兩次就豪比佢.

私集計一次體積重你蝕左錢分分鐘夠你次次用返官集條數有賺

集運果度冇支付寶可以點搞?

官集都計體積重的，不過個差額少過五倍（唔記得係咪五倍）佢唔駛你補差額

巴集應該冇執,尋日出貨,今日收到

件野今朝一早8點幾送到去dimbuy
但都而家都未入庫, 正唔正常?

對於呢間垃圾黎講 好撚正常

唔撚係呀?
第一次私集就奶野,
件貨會唔會無撚左
有邊間好用?

咁又唔會既

但已經無信心, 網頁, FD 完全無人更新, 無咗香港門市,旺旺通訊, 電話打唔通.
人地越做越大, 依家連國際線都未上番架.
諗番以前組團, 做八折. 果期好多人用.
雙 11 後 真係好大影響. ,
依家好似半天吊, 感覺佢老細唔再放錢比佢做大佢

係等好撚耐姐 又唔會冇左
之前雙11用過 幾日都未入
又唔撚係平 真係寧願用返官集算

呢間野, 人流好多做咗好多年. 同多寶一樣係 一線集運起家
所以個價偏貴. 大公司價錢

巴打重會唔會再用...我呢期都用緊,
依家睇緊, 要試其他公司...

真心問 我想淘d急凍食品落來(其實係手抓餅)

但因為太易變壞所以唔敢試 其實有無巴/絲有類似經驗呀？

thz

依家太多集運去鬥平， 做得太平根本營運開支都唔夠， 所以好多都開始收皮...
所以寧願貴dd 用官集算鳩數

toplink乜情況?

我都用左好耐，真係快同無失件
不過真係愈來愈貴
我都搵緊第二間轉

無計，有啲寶貝無得官集

兩邊都搵唔到8折團新post
係咪已經冇搞

星期二仲收到件

用順豐
2017-03-15 16:53:00快件派送不成功(因收方客户未支付相关费用),待进一步处理
我問佢送順豐速運倉庫 佢幫我改無運費
之後又叫我比運費..
WTF 佢講:在集運倉找個你熟悉的人幫你付下錢，然後把件收下來

所有集運倉都唔會收到付件
你件野可以byebye

8折左都仲貴過某幾間平價集運

好煩,如果比唔到算9數幾十銀

應該無了

岩岩先傳緊佢執粒 仲開團

邊有咁易有事
係呢邊無pm 開唔到姐

咁又係
直接俾返大陸做，應該仲好賺

唔係唔撚， 係好柒貴

一早發現左啦
之前係舊登講過 成班盲粉話質素取勝

未奶屎果時質素高
雙11之後就唔掂

錢包仲包錢,自提點都OK,平野唔急會用,貴貨急貨就轉會

今日店舖自提剛收了4件貨,有一件貨今日到倉亦順利入庫

依家先睇到新聞
仲有幾件貨寄左去瘋狂

件貨係咪係深圳集運倉,
旺旺順豐客服, 比個運輸單號佢. 問佢點攪, 比番錢佢, 解封件貨.

入庫又等一日, 出庫又唔知等幾耐,
官集順豐快撚到,
夜晚比錢第2日收貨,
抵佢做得起既

我同間鋪佢叫我比多22人仔佢 補運費。我比左佢
佢今日又要我比多20。我同佢講不了
我個野先48人仔 屌佢

試吓..退款算啦......重貴過直接到香港自取點.

kkebuy 有冇人用過？
京廣自己搞既集運

想問下巴打
我淘左五件貨 點解係每件貨收我11蚊運費 點合埋 好貴

咁未用曬果5張優惠券囉 =免費

我驚間公司掉鬼曬我的貨 運五件貨免費

本身諗住用合箱 但個箱要15蚊

有無巴打試過用曬五張優惠券運曬五樣野
我平時用開多寶

免費呀 4月前 睇清楚先啦

咪戇鳩…

好 唔該巴打

集運王
唔知係咪因為用過瘋狂集運
而家一星期內送到都覺得好快
幾間集運個自取點都同一個地方

想淘D PRINTER墨自己加
但見幾間都話液體唔運

應該點做

應該…

用私集，好多間都得，我照寫 墨水
零食。 手機。。。

有冇人用集運王

佢係咪送錯左個倉既位置？ 我第一次出現呢個無點轉件

到依加都仲未入倉

真係咪撚用dimbuy,
慢撚到仆街

解決了

新手先會用
呢間自從冇左淘點呢樣野就已經係垃圾

其實集X王有冇呃秤，
有左三轉野，三轉都係X.1重

麻煩第一頁,唔好推介比人

買gip唔送香港 用唔到官集
唔通又要用返到貨啦

有邊間快狠準既私集推介下比小弟

dimbuy,

收得貴，但好多客
聽講 少量零食都唔比運

間間都有。。睇佢但砌得過唔過份

唔好玩啦,
今次就用佢, 入庫又一日,
入完庫又第1日出庫
送出黎又要兩日
屌啦

神洲痴左線

俾左錢成個星期都唔發貨

我前幾日運一樣野 啱啱1kg

我好耐之前試過每件自己磅過係差唔多
不過依家就唔知啦

如果想淘傢私 但件貨係50kg左右 應該用咩方法運黎香港好

請問訂單號係咩? 我幫你處理下

冇問題架,間野係4px架
利申:之前都試過用佢D現金卷運幾kg野,冇比過錢佢
因為佢D自提點少到
不過成日幫襯4px

屌你老味
順豐到左巨集點又唔派貨

搵左大陸客服 同我講最近係噤

仲要等多2~4日先發貨wo...

第一次用shipbao d野到左幾日都仲顯示未到倉 佢老味

有件野用唔到 同佢傾完叫我退比佢 佢換一件比我
香港寄大陸 係咪咁既情況唔換好過

本身跟4px官集買左 咁可唔可以用返轉運四方個個網

睇你件野值幾錢,近關口或上開大陸可以到深圳寄,一般貨香港寄運費可能貴過件貨

諗住買張電腦台,想問下係咪用官集就唔會計體積比而係計重量?

想買幾件傢俬 請問各位有無咩好介紹既集運？

巴集呢兩次集運 到左自提點無sms通知要自己whatsapp問
不了

巴打，我新手嚟
是咁的我想買一個9kg左右嘅防潮箱
係咪官集最平(48 RMB)
但係我見佢送上門要俾多30 HKD
可唔可以叫官集送去順豐站，我自己走去拎?
因為我屋企樓下就係順豐站

如果唔過size限制 係可以的

門市班人無咗，已經冇咗 sms 好耐， 變咗 打電話來。
昨日先攞咗件。

我前兩日兩次店舖自提都係收SMS喎

重有人夠膽用真係痴撚線
成班客服唔見晒,門市又冇埋都仲用

錢包仲有錢,所以仍然用佢運d平同唔急野,貴急件已轉會

我觀塘門市自提, 不過門市已經變為店舖, 只可放3日時效.之後收費.
重有分, 減五蚊. 可以單件 五蚊運 1KG 一件貨...

想運露營gas

巴打話唔做誠實孩子意思係，叫賣家唔好係運單寫gas, 定係集運認領時唔填gas?

用開夜貓菲兒，運唔運到

想問下自取點既話，夜貓bid運費地址應該寫咩

想問瘋_集運依家咩情況
岩岩俾左錢運黎香港黎睇到個post
好驚攞唔到貨

想問如果買刀或者戰術棍呢類野有邊間集運會得？

如果想鑽石山方便拎有邊一間? 用緊淘派覺得貴

鑽石山自提點得最近新蒲崗咋喎

但我係乜電話乜sms都無喎

錢包仲有錢

咁上水有咩好集運除左官集

石湖墟街市有檔幫好多集運收貨

佢地漏左單姐, 日日都發咁多貨點會發唔切呀

btw, 神州將會搬倉大家要留意

想問問邊間會運藥膏

利申：幫人買 唔係自己用

新手一問 想問下咁多位巴絲用私集運唔運到藍牙耳機？ 無得用官集運 同埋集運王有無伏

運到

集運王未用過 答唔到

mo

我就11號俾錢既 我估唔到佢到20號今日都唔發貨

姐係足吹10日

我買親就50幾公斤 第二次用神洲集運就噤樣

下次一定轉第二間

同埋 神洲集運 除左 慢 之外

個客服 回覆 又慢 下下等成個鐘 之後又 hea 鳩你

求解答

新蒲崗我OK丫, 邊間有?
我用開淘派係去櫃度拎, 覺得貴

意思係叫親係單寫， 我自己集運又要寫?
未試過咁玩，比較多問題，感激

最近鑽石山應該係(ucbuy,好易買,集運啦)同一集團黎,喺大有街,我用緊
入倉慢到仆街,可能今日收貨,聽日過截單時間先上到架
5點截單
但做到今發明至,同埋平絕全港
巴集, 采頤花園
到貨喇,就搬新蒲崗廣場
仲有好多,自己睇喇

如果運架摺車落來 (應該1X kg)
用邊間最好?

如果我有件野買了又唔想要
佢係集運倉。係唔係可以唔理佢算

Pish

55

會唔會到左唔update

第一次用集運啦 首續重都係$6 尋日落單今日中午就收到sms話拎得 希望之後都keep到

打去問下啦

天水圍有咩集運推介

集運王

神州比左錢通常幾耐會打包？
星期日確認左付款但係而家都未有任何更新

我11 號俾錢都未郁

我諗佢唔掂啦

集運前要小心 唔好用神洲

chur 客服話今日會打包發貨 聽住先

想問一問最近集運多唔多扣關查？一扣起左又會點？

私集好少.
反而以前用 SF 半年中過三次查車, 唔理佢堅唔堅, 但拖咗我1,2日時間.

我自己去取貨點搵 點知搵到我既貨

但係神洲官網 仲係寫住待發貨

有無人買過呢d 平板
想買比兩老用睇youtube 玩下app 有無問題

錯post sorry

要穩陣都係用buyup啦
用過咁多間都係得佢未出過事

試轉集運，即刻blacklist冇下次
「集運啦」
on9，細細件都計體積重，以前集咁耐都好少計體積重
呢間濕鳩，唔會再用

有無呃體種重？

咁都得

全部計實重
我見到樓上個cm先知原來有劣評

有樣野集運唔收
間集運話退番比大陸果邊既快遞
我想問下大陸果邊既快遞係咪會自己送番樣野比個賣家?
因為賣家要我送番樣野比佢 佢先退錢比我

用邊間集運? 官集比你運得都會收貨.
因為依家淘寶 連部份耳機都唔比你比錢.

仲用緊巴集送上門，又ok喎
今發明到咁

聽你地講無左間鋪，有啲驚

我用4PX呀
樣野佢送到埋去先話唔收 SMS我話退番比快遞
所以就係想問下 e家可以點樣搞

係咪件貨體積過大/三尖八角?
有時9件貨唔係四四方方 , 集運都有機會唔收
你要聯絡返賣家 , 搵賣家叫快遞送過第二個地址/退返俾賣家

官網都無咗觀塘門市地址. 應該吊緊命, 國際轉運停咗 4個月都未回復番. 投資少咗.
之前又上過動新聞. 又打折團. 開POST 吸客你問我答.
現在 網頁, FB 旺旺客服, 全部都無更新. 希望佢公司再做落去啦.
有時用開準時入庫, 明天中午到貨, 個價錢合理. 都廢事晒時間搵第二間,
之前想轉瘋X....果間. 好彩無轉

WhatsApp有人覆囉
佢個送上門幾好，唔想轉

聽講佢係成間速遞公司做背景架喎
唔通成間野執

神州，發錯人地貨比我，客服唔理唔睬

問左
佢送左電池做贈品比我
但我e家洗唔洗比番大陸果邊既運費?
因為本身樣野唔洗運費既

如果要淘20Kg以上或姐size好大嘅野用咩集運好？

所以有問題就話張單我知, 我幫你地 check, 佢地成日都無做發貨程序, d 單亂鳩哂, 我都無辦法

問返賣家啦 間舖有同快遞公司合作嘅可能唔駛俾
下次買電子嘢最好用返私集

同埋你買嗰時有冇俾運費險? 有保退完款好似有得拎返運費

揀人覆,好似係
唔怕死就照用啦
到有野要問果時,客服又冇,門市又冇,等死

新年用完瘋狂中左伏
諗住用番官方集運就冇死
仆街好日唔用中通今次又瀨野
16號俾完錢等發貨 過多兩日等話等待攬收
一直都keep住問客服
今日再直接搵物流商俾哂單號同買左乜佢地查
然後話啲野到左香港但未搵到

淘gas有冇邊間包運？ 除左佢會係生活用品之外有咩要注意

淘20吋gip會唔會收體積重？

小西灣用邊間好
用緊到貨啦
又貴又慢

睇你用邊間

如果攬件攬左成日一定係假發貨？

巴絲有冇好推介
我用開buyup

遞4方個丈陸倉可以擺幾耐？

冇錯要睇邊間,官集唔計,私集有d都某個size下唔計,例如hotbuy講明單邊80cm下唔計

未用過私集, 想問下呢排係咪都唔好用神州住?
因為見樓上咁多劣評

有咩私集 大圍 銅鑼灣 石門(石門有冇都得 最好有)都有
用緊神洲 次次運落黎都要比左先好煩

新手求助
用淘寶本身個順豐集運
買左三間舖既野
有兩間既野都寫入左庫 可以俾轉運費
但另一間唔知點解分左兩個包裹
得一個正常入庫 另一個順豐簽收左成個星期都未變入庫
搞到俾唔到呢間既轉運費
係唔係都應該要俾左另外兩間個轉運費先？
之前淘都係全部正常入庫再俾轉運費就ok
唔知今次有咩問題 求指教

一張訂單只可以一個單號，多過一個佢入唔到系統

咁而家卡住左應該點做

搵cs

梗係用神州啦 有咩事直接搵我幫你解決

男裝有咩推薦？

你係咪問錯po

Cs係打電話定係淘寶個網有
搵唔到cs

卡住嗰份野去到"已被順豐集運倉簽收"就停左
出唔到"已被順豐集運倉正常入庫嗰句"

有冇粉嶺既巴絲推薦下用邊間?

唔係喎，今次用神州難得係今發明到
之前最快都要等2-3日

點解依排好似冇間集運掂咁

廿日(好似係)

咪試上淘寶旺旺搵
唔得打電話又得
一樣姐 試下先啦

賣家用中通寄去集運
卡住左 常熟市场七部 的 小白 已揽件 已經四日
有咩方法?

想問啲集運會唔會將啲貨拋黎拋去 我想淘個電腦mon 但有啲驚黎到爛晒 有冇巴打淘過

想問下咁嘅情況啫係點 已經等咗兩日

叫賣家幫你追

放心,一定會拋黎拋去,當波錦踢,爛唔爛就睇packing功力

間間都當殺父仇人咁屌件貨嫁

賣家好廢 一日回兩次 仲有咩方法?

等

寄去集運又晤會幫我追 唉

個賣家補發件貨俾我
要點先集運到？

想問有無邊間集運肯收spray
官方d集運過唔到俾錢果關

除左官方間間都得

我想問問 神州 官網話4月1-3號搬倉
咁我依家喺淘寶落ORDER買野既話, 要填佢舊果個地址(新聯社區) 定新地址(白沙大道)呢??

咁物品應該寫咩？定型spray就寫頭髮用品？

求其填家居用品咪得

用開UC-BUY.. 想問仲有冇一間會送上門?

無

認真一問
其實佢會唔會過X光雞黎CHECK?

停哂係度唔郁咁
賣家又唔多理
可以點搞

唔該巴打

等
天天果啲等幾日係常識黎

似假發貨

應該唔會有人咁ON 9走去同你過X光機

圓通通常兩日都到貨喇喎

舊地址先, 4月先用新地址, 估計需要啲時間整頓下

想淘張書枱
問過金牌何生, 佢話太細單唔做
有無巴絲用過邊間物流

唔該晒先.. 第一次用私集有好多疑惑
啱啱聯絡到客服 佢話5月前到倉既單都可以用舊地址.

另外有無人試過咁, 頭先用完信用卡俾錢之後變成咁. 唔知關唔關事.

由琴日開始話系統繁忙，無法購買即係點 有冇人都係咁？

琴是買左兩樣野都冇事,好多時d賣家set左唔賣比香港人或比過差評就會出系統繁忙

我尋晚都時間繁忙咗一次，今早撳就無事

系統

solved 重新認證就OK (好似係)

呢間集運寫到咁 我係咪都係用第間好d
買spray第一次

神州 呢到好似有人, 長註 但唔知幫唔幫到你. 係另一回事

新世代好唔好用?

水牙線，鬧鐘，耳機，書官方集運得唔得？

可以,
但係耳機, 有時比唔到錢, 淘寶封左 , 官集.

淘寶買左部mp3機 點知佢寄錯左款俾我
而家要寄番上去俾佢退錢
但順豐又話唔收
請問有咩方法可以寄番上去

好似小米好多都比人封左
如果真係擔心比人彈 買個運費險 1,2 蚊
買唔到都有得退貨ma

Sf 點解唔收
上深圳寄囉為有

新地址開始收貨，我有部分貨4月先到，依家唔知落邊個地址

佢話唔寄電子野

我都諗緊買mon
不過都係直送最穩陣

有無人知神州佢自取點有無size限制？
例如大過幾多要收手續費/唔送

因為今次買咗十幾樣野 唔知洗唔洗分單

耳機買唔到唔俾集運

淘寶就係有呢個風險

一年前係可以, 因為淘寶收緊外海限制貨物.
用私集啦. 其實一樣咁用.

唯有自己上深圳寄
好驚過海關俾人周到

on9仔 有樣睇

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【惠齿冲牙器家用洗牙器 HF-7C 电动冲牙器 洁牙器水牙线 洗牙机】￥xaXoM4xdsS￥

依隻水牙線官集得唔得
我見佢可以落訂單所以俾咗錢
會唔會到咗先知唔得
可以點

比較危險既液體你地會唔會同其他貨一齊運

試左轉墨水冇事

因為少人用, 所以快

墨水呢啲小事啦

唔係有上開去既買錯野/發錯貨只有硬食

清明係咪會嚴查

清明有乜要查
又唔係國慶/乜乜乜會議

柴灣JJ 用邊間集運方便啲

仲用緊巴集, 上個禮拜先運左30KG野上門 而家仲有20KG到集運緊, 會唔會突然收皮

夾d平野運囉 好過運單件好似怪怪地

想淘汽車bumper 應該搵邊間好

想問你地用緊既收幾錢?

我用緊果隻18+8, 一日到貨,算唔算貴
用左好多年從未寄失

一樣. 多人重快快手比你過.
MP3係可以帶, 又唔係IPHONE
除非你帶大量MP3過關.
係咪大陸牌子, 都唔會理你

巴打你咁多野買, 有你支持應該重頂得住.
我都會再用, 有積分重未用.
不過成日話想轉, 又要睇吓用邊間,
因為唔係成日買野. 要試一兩件野睇佢係咪, 明天送到.
巴集叫你老細投資多少少錢. 攪番好佢.
依家零宣傳FB,官網都停止更新, 靠舊客都唔知頂幾耐

順豐搞乜
成日 件貨都未入庫

之前用開佢, 有10次5次都要旺旺叫佢幫我入庫, 多人用

次次都唔洗
今次先係咁 仲要旺旺冇人應 屌佢

有無人運過飲品 想買一批redbull黎飲

集運王冇左石門自取點
而家沙田仲有邊間好用

運過潤滑油咩事都冇

幫人問，想運傢俬有冇推介？

我自己都有上網搵過下，但近地址既得幾間
瘋狂集運睇完fb唔敢用
ucbuy同集運啦 呢兩間d自提loation 一模一樣

仲有 好易買 自提點都係一樣

正常既 d 自取點係加盟 幾間一齊好正常

買咗對鞋，但個賣家寄錯款，想寄返去深圳，但條友得手寫單 ,可以點做？

旺旺問賣家拎返地址

邊間集運先?
間間要做既野都唔同

有件貨淘寶話簽收咗但 神州話未到
唔知係假簽收 定神州未搵到件貨
國通快遞個網廢既, 查唔到野
叫緊賣家問物流 但未有聲氣
就係差佢一件

有無計實重 推介

我運埋今次都轉啦, 睇完呢個POST驚驚地

順豐，頭先問咗，又要扣關税又乜又柒，聽日拎去羅湖寄
屌我買nike拖鞋，但係條友寄咗對Jordan比我
我仲諗緊點入境

用ems好似無咁麻煩

唔洗怕 d 水貨咁樣走都冇事
你一對鞋話自用怕咩

今朝一早過咗羅湖寄，check都冇check過

正常 咁撚多人點check

我地係
係順豐個tracking no.到睇到已經簽收左
神州果邊由今朝9點到依加都未收倉
重有幾個字就4點

多寶發貨發左幾日都未到 係咪出左事

求救, 我琴日用買左幾樣野用中通集運
咁今日買一樣野時, 淘寶冇左中通, 變相要我用新一個集運倉
咁點樣可以將我想買個樣野用返中通個倉, 唔該!

即係果陣野唔俾官集
無得用返

多寶呢間野

Toplink間野仲用到架可？ 我冇買好耐
依家上返見到好似冇更新咁.....

小
咁有冇得自己修改地址, 叫人寄去我想要個集運倉
我再同集運商溝通下?
好嬲變相我要再比多筆運費

如果果樣野係禁運嘅，你自己寫地址去去到都係拒收

我check過唔係禁運, 但點解淘寶D集運商會變,除左順豐一直都係度

Um 或者咁講
唔係禁運品但係佢唔收 唔知你明唔明

簡單D講, 以後揀順豐就唔會有同樣情況出現?

今日神州上網有啲問題, 入倉要下午先開始做, 會慢少少

有貨可以寄去新倉了

所有對神州既疑問可以問我 直接搵老闆幫你處理

唔係 順豐仲多古怪野唔收

吊, 咁樣講姐係諗清諗楚先好落訂咁解

其實好小順豐收中通唔收,你買乜野,比link睇下

用到,但冇左客服
基本上十問十唔應
有問題就冇得求救
有巴打唔怕死繼續用

頭兩張係我想買多兩樣野, 但揀集運個時冇中通我揀
第三張圖係我經已用左中通集運, D貨寄緊去倉

死得了

我剛試左,兩樣野用電腦版都可揀中通

但你見到我張圖係顯示中通喎, 代表咩

係冇

代表你試下再黎多次

我f5左好多次+用埋手機版, 個集運商依然係得
順豐, 4PX递四方速递, 秀驿物流
唉

秀驿物流就係中通

忍唔住笑左,唔好意思

下, 如果我落左訂, 會唔會比左分做兩張單, 最後變左兩個倉?

你睇你第三個圖都叫中通秀驿

你睇下個地址

好唔該哂大家

2星期前.比錯件貨我 好彩件貨重係倉, 3日後寄番比我.
算有人做野.
依家配套CUT 晒, 真係無理由香港客服都CUT 咗. 好似無請人聽電話.
靠個whatsapp ,
記得以前旺旺都有回覆. 高登會員打折比我.
重有積分, 用完先算

唔該巴打幫手查下到香港未 ：SZ149085963560

運電池既話邊間集運做到

間間私集都得

sf 真係越黎越慢

神州集運
4) 夜貓菲兒
5) funlala
6) 多寶
7) 巴打果間
講緊呢D?
巴打果間叫咩名?

未發貨呀 貨都未執可能搬緊倉所以呢幾日慢少少
我聽朝再幫你跟

thx

想問下上羅湖退貨既巴打 寄同城要帶幾錢左右

用順豐十幾人仔一kg

明明神州咁鬼慢我都唔明白點解我會用咁耐都唔轉 下一次用埋D積分就唔會再用神州

介唔介意講你送去邊一區慢?

見到隔離post買除蟎機 知唔知新世代收唔收？

神州慢真係事實黎，依加做到今發明到既集運公司真係唔小，但係神州幾乎"穩定"一星期先拎得

有野係舊倉未集落離
想買淘多件野寄去新倉定舊倉先啱？？

【双肩包多功能休闲旅行男士背包韩版潮流商务电脑包高中大学生书包】￥PJgBoiUsYV￥

post 錯

有無巴絲試過？優惠卷今日到期

應該唔會架喎, 係咪俾網站個物流信息呃左所以以為遲左?

新倉就 okay 所有貨搬左去新倉架啦

巴打唔好自己呃自己啦
神州真係公認慢 你問十個有十一個都話佢慢

巴打幫手check 下，小弟30號比錢依加仲係未發貨SZ149085963560

我日日都mon 住下架發貨到港, 可能香港果邊慢, 叫佢換左香港果邊間物流先

催左佢地執貨發貨

巴打倒神州米。。。神州呢到好似有客服mon 住

可以 . 但背後 backup 弱咗。
如果可以做到雙11 , 佢都唔知點頂
一個whatsapp 客服頂住

咪就係我黎, 我改左名咋嘛

大陸cs 識鬼上連登

新手想問
剩係淘過一次
睇返之前有D話咩電器唔得
順豐有咩禁運??
因為我想淘個 加熱直髮梳 同 剃鬚刨

講少左樣
同埋隔離post既除蟎機

我果區自提點都重keep到今發明到
但順豐智能櫃真係好廢，又比貴啲又慢

順豐基本上正常速度最少都慢左一日, 順豐係每朝去個倉度收貨, 其他貨正常半夜已經出貨, 朝早已經到香港, 然後派貨, 所以正常今發明到

但有巴打話神州慢, 我想知係邊個區

我用另一間用智能櫃都今發明智

利申之前用神州 已轉會

多寶送唔送到食物? 類別個到係咪直接打食物就得

呢d野基本上所有私集都一定運得唔會有問題

Sorry 新手 第一次淘用左順豐
諗住效便繼續用順豐
想知運唔運到

已執貨, 今晚發, 明天到港

一路用巴集用左好耐, 今次終於轉左去集運王, 試用一次睇下得唔得

淘gas, 但親唔肯寄，點算

上網贂見到左順豐營業站
係咪一定要等佢SMS先可以去拎

係

我覺得係以前班心急人成日一到站就衝過去截件
先搞到早半年左右開始嚴格限制要SMS先拎得

無意中google發現呢篇文

堅定流架

轉帖：震驚！實地探查廣州集運黑窩

早幾日用神州都算快
29晚 十一點零比錢
31號 下晝一點幾收到WhatsApp話可以取件

星期5中午比左錢,而家星期一都未有
又唔係特別平,用埋呢次轉

有冇巴打絲打試過咁,

岩岩買完野,用官方集運, 到比完錢先知其中一件貨交易關閉

之後單獨買多次果件貨用官方集運, 但交易又關閉多次, 但又照扣我官方集運運費

可以點搞

關咩事，你集運運費要到倉先俾到咖喎

好睇你邊一區邊個自取點, 間間唔同速度

大把集運今發明到喎,隔左日先到已經唔算快

但pps比錢果陣
已經收埋我
但件貨就交易失敗

揀集運一定揀啲即時至幾粒鐘入庫+即日發貨+今發明到

無可能 你買果陣都未入倉點知幾重，咁又點俾錢

淘寶淘咗十幾樣嘢 寄去我媽大陸間公司 佢再幫我拎落嚟
點知有一半收唔到 佢就show要我集運(supposed係逐件寄去我媽度)
但我揀完集運佢又唔比我結算 姐係點
如果係落單有問題點解我會收到另一半嗰堆

可能我要求低
同埋我差唔多凌晨先落柯打.
當佢三十號先出 同埋成30kg野...
淨係用過順豐同佢 都算滿意

咁同SF 比又好難差過佢嘅
乜鳩都唔運

可能上高講到一舊舊

果個費叫海外運費

但我的淘寶又搵唔齊個運費

有冇人知神州whatsapp係咩
官網哥個好似係舊既

用巴集起碼用左兩年，發貨一路無問題，之前單野都無受影響，不過CS 真係弱左好多，fb msg 基本上一定唔覆，反而Wts app 都仲ok，巴集有樣好就係有得去SF 智能櫃取件，即刻多左好多地取件位

講左咁耐，沙田一城附近用邊間好 ，咁少客遲早收皮

所有集運俾錢嘅流程都係1.你買左件野（貨錢+由賣家度去集運倉嘅運費） 2.到左倉入庫磅重 3.你揀自取定送上門 4.先俾錢佢運落黎
你第一個step 已經完左，點會一跳跳到第4 呀

但pps 又真係扣埋我運費條數

係咪扣左你國內運費呀
點解你咁肯定扣左運費

比錢之前
有列晒貨物同運費錢
咁total 果數係pps 比果個數

果個係國內運費

以往都係係順豐站拎件，今次第一次試下運去ok到拎件，點知原來要等耐d，岩岩睇仲話拒收，咁點算好?:-

想問下巴絲們國通係咪清明放假？ 到而家都未到東莞集運倉 但係另一樣都係31號發貨用中通前日已經到左

都仲有其他集運可以用SF 智能櫃, 不過智能櫃價錢就應該係巴集最平(我有8折),一城自取可以試下搵石門,好多集運都有自取點,都唔係太遠

神州whatsapp 無轉過 只不過係太多人whatsapp 覆唔切

有咩問題可以直接問我

用開神州
唔講唔覺佢慢，睇返record又真係唔快

Btw麻煩巴打幫我check
訂單號：SZ14911310539940

有冇人用過大眾集運people buy 係未新嘢嚟 但$4蚊 好似好伏

大陸乜9野都係紅日放假 包括集運
未到倉有好多原因 可能到左未入機都未知㗎
利申試過要問佢我件貨去左邊 佢先搵番出黎入機

舊瓶新酒

請問圓通拒收，係咪退貨就ｏｋ？

想問應該揀退貨退款／僅退款？

絲打呢幾日神州搬緊倉未整頓好哂, 未執好貨出倉, 我再催催

加上係大陸假期所以慢啲

冇港島區自取點

巴打又係比人拒收?我最近兩件課明明無超重佢都話我超重唔收

上面有個用SF 便利店取件, 我都試過, 以後唔會再用.
因為 便利店個位有限, 重有N咁多間公司服務放野落佢地,
細舖其實得2,3個位. 如果班友到貨唔攞件就要排隊.
所以你件貨存係SF個倉到. 要等便利店有位先送落去,
所以急就唔好係 OK 取件. 旺舖要等成個星期都唔知得唔得.
你急可以打去客服, 叫佢送去順豐站自取重快過你排隊.

係啦用開佢又唔差, 有折, 正價應該無咩人用, 宣傳又少. 新客應該唔會再有.
見佢FB , 官網 , 放棄狀態,
客服好似兼職做.主力有其他野做, 客服可能就係上動新聞個四眼仔老細

最弊佢折左都貴過人地,仲要取消埋自取點運費到付

戇鳩神州，朝早簽收到出貨4點前都未入倉

取消到付無所謂, 你用夜貓果間都係淘寶比錢.
但無心做真係接受唔到.

想問下深圳灣嗰邊有邊間可以公司自提㗎，同埋地址要點填㗎？

運刀,電池4px得唔得？

運敏感野用私集喇

佢d自提點ucbuy 集運啦 好易買 一樣
連網站風格都一樣

ucbuy 集運啦 好易買 一開始都係有$3/kg優惠

邊間好

我買左個吸塵器諗住經dimbuy 轉運落黎
但佢今日唔知點解運左去菜鳥驛站簽收左@@
想問下個驛站會自己再轉運過黎定點？

係呀 依家唔知點好

我有件貨揀咗退貨退款 已經退咗錢 有件退緊 但個賣家好似唔想退 話圓通簽收咗 圓通又話退返比中通

我兩件貨 圓通話退咗速爾
賣家又話未退 仲叫我畀返運費佢
依家件貨都唔知係邊到

今日派貨冇人收又會已簽收都有..

我都係咁

請問有冇方法可以運蜘蛛蠍子之類
唔識規矩唔好鬧我

已解決

知你運去集運
有啲會假簽收左先
我都試過類似情況

應該係 見親都係話已簽收/國際倉/中轉站咁
希望快d到

巴打唔洗咁勞氣, 一日過萬件貨運到去個倉度, 點都要啲時間入倉, 入得快同入得慢真係睇運氣

題外話:

有冇人試過退貨比賣家
用咩方法？

或者

有冇人知有啲咩速遞可以由
香港送返貨上大陸
係可以上門收件
＄100內
廣州區域

成4日都未發貨

最好有得track
唔要順豐唔要香港郵政

無，$100內基本無可能
未計要報關乜乜柒柒

唔好要求咁低啦 大把做到即日入，even 即入

有d速遞門市可以代收 , 但每件貨每日要計5蚊人仔
最緊要件貨唔好太大件 , 人地未必有地方擺
我用過圓通同申通
地址可以咁寫
圓通(喺巴士站廁所樓上)

申通

係呀 我用個間一簽收幾個鐘一定入到倉 有時仲要係秒入 講運氣用就真係不了

用第二間啦, 用開果幾間都一日內入庫
可能呢間特別D, 多人用

有冇人試過寄去神州，眀明係虎門鎮，但係中通送咗佢去沙田鎮？

通常都係去左沙田鎮再去虎門鎮

其實即日入倉即日出倉個要求都唔過份姐, 又唔係叫你收左貨即時入倉

係啦 有好多集運都做到呢點
神州做唔到姐係佢問題 可轉第間

最平一定係上深圳自己寄
車費來回60
運費20內

其實每日啲貨都即日入, 只不過係四點都入得哂

同埋基本上截單時間唔係四點, 寫就寫四點, 一般清得幾多得幾多

清唔完咪第日入
姐係要撞彩

睇清楚少少

入倉基本上入到七點左右就入哂, 一定唔會等第二日, 係唔需要撞彩

落單話就話四點截, 但一般每日做到幾多得幾多, 做到半夜上車前一刻, 太夜落單係要等第二日先出到貨

咁姐係要等幾多個鐘先可以入到倉？
但我用個間 一個鐘唔洗就入到倉啦wo

所以真係唔怪得神州俾人話慢
人地可以即入/一個鐘內入
可能神州啲客/啲件多人地十幾廿倍

我想問點解無左八達通俾錢既?

雖然唔係淘寶 不過想請教下pchome有無得集運
佢國際個運費差唔多等於我買多件貨

件野唔俾你用囉

人地咁快入到倉係抵讚既

神州問題真係人手不足

唔夠人又唔請人 又唔係搵得少

咁如果我想買一d球類 一盒棋 買d衫 咁用官集好定私集好

我唔係老闆話唔到事 但網站, APP 有咩功能不足我都可以幫你地加

check 過神州 alexa 排名都算比其他高好多 貨/客量應該都算多

巴打可唔可以幫手睇下張單到左自取點未
Sz149078702456
電話同whatsapp都冇人應

到左幾日啦, 快啲拎

想問如果集運拒收，應該點做？

巴打用緊邊間呀

用私集

第一次用神州，俾完錢話等待確認要等幾耐

用神州，星期一比錢，到依家都仲未出貨

唔係掛

係淘寶買左野,之後用順豐集運(其實得一樣野),
到今日去伶先發現係錯,但伶果時從收張單係我個名,
咁上去問返個賣家,佢就話件貨唔係佢既,而件貨同佢賣既野的確係好唔同範疇

但最令我懷疑既係我集運一樣野,而收錯件貨又係一樣野,會唔會有D岩?

最重要既係我收錯果件貨係一條垃圾鐽,丁屎咁細件貨…而且一睇就知cheap野,分分鍾淘果陣幾蚊...運費都十幾倍

PS:岩岩拆出來果陣唔小心跌左落地下,件垃圾鐽就咁爆左(應該係玻璃)

等住件貨救命,我應該點做好?落去問佢係咪搞錯又唔好意思,始終我整爆左件鐽

心急人上

想請教如果用支付寶HK, 可唔可以係一淘俾錢？

用官方集運

點解個問題同答案咁9唔搭8

睇名啦同一個人黎架

答返個問題先
可以

點解咁多人用神州?
又唔係平 速度又慢

想請教各位巴打
送傢俬上門( 過兩米) 有無邊間推介
原本諗住用瘋狂
但一google
thx

感謝

訂單號, 我幫你追

訂單號?

佢依家確定咗

屌我有張單上星期二比錢 31號到左hk 今日先送到
點知 有一件貨無落到黎
叫佢查件貨去左邊
又無覆

搵人解答

官集肯運而又唔太大件既 , 用邊間都冇乜分別
最緊要自取點方便自己

順豐自題貨到係咪應該有短訊?

有冇人試過運傢私黎香港 邊間比較平d

見過有幾間私運有大型貨物plan，但唔記得邊間
可以去呢到逐間睇

你第一次咪用官集
係貴d 囉
私集你第二次 買d 平野試下先
你d 野又冇禁 官私集 除左價錢方便冇所謂啦

想問下我喺度比左錢之後，遲啲喺順豐自取店拎貨係咪唔洗再比錢？

我仲用緊巴集
其實都想轉
有冇人用多寶 覺得點
又或者馬鞍山大水坑有冇集運介紹

多寶幾好呀

巴集收左皮之後轉左集運王，用過4次，3次都係今發明到，不過佢sms話到左貨最好打電話問下先，因為試過係流料黎件貨根本未到
今次轉左多寶試下，不過件貨未到比唔到評價

冇記錯順豐係唔運手機出國，最好問清楚先

lm先
等你收左貨包膠

果個手機殼黎
Btw 自取唔洗再加錢

用咗巴集送上門
前日落單
今日都未到
whatsapp問五句先覆一句
頂唔順了
究竟轉邊間好呀

sorry眼殘睇錯

btw 手機殼呢d就用私集啦，官集計返條數分分鐘仲貴過個殼

thx 巴打

淘寶新手唔知點㩒

仲用？ 雙十一未中過招？

是但執一間10蚊左右近自己既試下

直送好伏

畀圓通拒通 件貨又唔知去咗邊到

有冇巴打用過易兔tooeasy
用順豐運22首重 平過其他
屋企付近冇其他

將軍澳有冇好推介？

巴打我想問下翻大陸寄退貨件嘅流程係點
要貼咗賣家地址上件貨先
定係就咁上到上面速遞同佢講賣家地址就可以
毒jj未試過

dimbuy入庫好撚慢

等你報告, 我重有100幾積分要用. 減五蚊

巴打 我又係比左成日錢重等待確認
同埋佢個status假嘅 之前到左都重顯示待發貨
如果你係職員我先多口講下 唔係就幫我check下個訂單得啦

十點幾先確認仲要遲左一日 智能櫃聽朝先會收貨之後就睇順豐既速度

個 status 唔準的, 佢地做野好有問題, 呢樣野無辦法改善到

先過關 , 跟住求其搵間大陸既速遞公司門市(圓通/中通/申通/韻達)
大陸速遞寄野多數頭1kg 8蚊人仔左右
順豐要18蚊 , 特快件要23蚊
寄件最好有完整包裝(有膠袋裝好/有完整紙皮箱裝住)
如果唔係佢會叫你加幾蚊買佢一個紙皮箱
跟住同佢講寄件 , 職員會俾張速遞單你自己填
填完跟住拎埋件貨俾佢磅重俾錢
有時俾完錢佢唔俾返張速遞底單你
所以填完最好影一張相留底先

想問下我用pps比錢 其中一件貨比左幾次都付款失敗 但pps又顯示扣左錢 佢遲啲係咪會退番錢比我？

問下賣家係咪收左幾次錢
如果係咪叫佢退返多左果d俾你

去拉支付寶客服啦 賣家你未㩒收貨都收唔到錢

FUNLALA入倉真係好撚慢
早排幫FD買野,佢話FUNLALA有自提點係佢屋企附近
跟住個轉D野幫佢用呢間落黎
入倉真係慢到...

搵左支付寶客服
佢check到我有6次失敗交易 話pps要過3個工作天先成功退
咁重點係我點先比到錢啊

今日已經拎到貨 雖然唔知關唔關巴打事 但Thanks

應該係system 問題 交次唔得咪試下
支付寶hk 入錢囉

巴集 官網有更新啦, 清明假期事項
平時較低調

新手一問...巴集係指緊邊間?

Toplink

最多雙登仔中伏果間
又慢又廢又成日唔見野
唔見野又耍太極唔賠
搞le搞路又要買過野先得8折
仲要折完都貴過人

羅湖口岸電梯底個間中通. 摩打手包裝 好快手

仲幫襯

單件30kg
如果直寄香港就220rmb
係咪同集運差唔多？

補充 體重40kg

送到屋就差唔多啦應該

巴打上去退貨？
幾錢運費 遲下都想上去寄野

無退過貨,
但係見到中通係羅湖口岸對出, 上羅湖城個條扶手電梯有間中通,
打包速度好快, 中通平過順豐, 你可以試吓, 都算一線速遞,
再行去火車站方向, 重有百世通, 全峰..好多間

請問有無巴打試過用shipbao淘墨水？ 成唔成功?

cap圖問賣家啦

D人用集運運倉鼠究竟係咩玩法
但隻野唔係個FD買,係集運倉PACK錯件

包實冇空氣加上比人咁掉法都唔死

講真呢D動物真係唔好買
有病毒既話真係攞黎搞

其實好慘,
見到有人運活體雀仔, 有機會令到身體差.
倉鼠仔銀碼唔大, 香港買好過, 鼠類身上有機會有細菌

想買支電批，入面有鋰電
官集係咪一定唔得

有冇人用官方集運
１張單但賣家分開幾個包裹咁寄
係咪有得同客服講處理返
剩係問左客服話咁有拒收風險

用私集啦,官集就算比錢時比你揀,到左倉都可能會拒收,到時仲煩啦

用PPS畀錢，買家話唔送落黎，申請左退款。
啲錢會退返落PPS定係支付寶？

可以的話叫賣家入番單號入淘寶個系統就OK,其實賣家一張單入幾個運單號,不過好多賣家唔識或費事做,又唔預你要單號黎集運,如果賣家改唔到就旺旺集運客服,叫佢處理啦

PPS經淘寶系統退錢會落番銀行,不過要等幾日

唔該哂 返去試下

咁多位我新手,請問邊間集運買大型傢伙送上門最抵?

有無人知新世代係點包合箱

神洲

第一次用神州

頭先到齊野 俾錢集運 我個數係$32.5

跟住個網叫我彈去淘寶俾錢 但係我禁錯野 總之宜家最後total俾左$34 想問咁樣有無問題

其實危險品,用私集寫家用品,一般都唔會check,冇人知,冇意外,皆大歡喜,呢度就會見到有人話運倒,冇問題。有事,燒左入架車,燒左人個倉,燒死人,肯定周身蟻,其實香港買又唔係貴好多,博唔博?

想知淘寶有咩犯法野賣

香港犯法又唔代表大陸犯法嘅，好似煙花炮仗咁

想平平地買鋼筆玩 結果個賣家話筆禁運...
我見官方話係馬來西亞先唔運得筆
咁係咪直接覆佢話ok就可以？
有冇巴絲有經驗分享下

用私集一定得

你有冇另外買一樽樽墨水個d？定係只係買筆

我買過marker都冇事

不過都要睇你用官集定私集同邊間先知

有包墨水 唔記得唔可以運液體
用咗官集比埋錢 咁係咪可以收皮

未發貨叫賣家轉地址去私集啦

官集實唔得嫁啦 未發貨就咋咋臨同賣家講轉地址

就係想問有咩香港犯法野賣

我就試過筆芯 順豐都收 其實唔多 佢都唔覺
當然拒收都有可能
改唔到都有機會過到骨

同客服講返叫佢地退錢, 俾多錢梗係無問題啦~~ 俾少左錢就有問題姐

想淘兩個電腦mon 有無巴打試過
用邊間好 體積重好似好貴
利申:屯門友

大家覺得淘派點?
睇咁多間 見佢好似真係最平

一定得

天水圍用咩集運好
見到有間新既 叫smartdelivery,之後試下用 8 號落集運單，到琴日先發貨
都唔知幾時先拎得

好多私集都星期六日唔發貨
下次等閒日落可能好d?

可能係啦，而家就睇下要等幾耐先有得拎

報告下多寶先
之前只用過巴集同集運王
今次第一次用多寶 自取車收件
星期六晚落單 星期2收貨(自取車得星期2 4 6先有)
有埋收貨code比你 感覺上安全過其他

淘大件野,例如單車果啲
用開果間超出高度 闊度 卡住左係深圳集運倉
巴打用邊間好

巴集星期日合拼集運，到今日都仲未發貨，真係無下次

補充：
自取車d位好鬼鼠要睇車牌搵
派貨條友mk look睇見就唔舒服

剛才6點幾集,已發貨

有無巴打用過shipbao? 都幾平

巴打點解會知道?
同埋大約幾耐會到香港? 我揀左去智能櫃拎

我在電腦版 集運追踪---> 貨物跟蹤就看見,以下是今日的:

我都係去智能櫃,之前用過幾次,我個區應該明晚8點左右到

但係我9號果日已經show呢個進度，一路到今日都係show呢個情況

佢地send完呢個唔會再有update直至收SMS,你明日whatsapp佢地問下,我通常 office day 下午兩三點whatsapp佢地,會兩三鐘頭內覆,不過智能櫃好睇地方,如果個櫃多人用滿左,就會有排輪

個櫃係通常放到幾多個人既貨? 如果太多人輪佢地會唔會通知你?

唔係同一日結算既野可唔可以集運埋一齊

可以

可以,
等佢入晒集運倉,
你要手動合併打包轉運
集運倉有儲庫期, 唔好過時效就沒問題

每個智能櫃數量唔同,我用的在居屋內,附近有順豐站有OK店,所以應該唔係咁多人用,有二十幾格,未試過爆,所以唔知滿左會點

有無淘過墨水既巴打分享下用邊間集運？
thx

15:36:10【中国】[东莞市]东莞沙田派件员：王振义 88861273正在为您派件

屌佢, 等左好撚耐

麻煩想check下今日會唔會到自取點
訂單號：SZ14918878392313

張單到左香港, 最遲明天會送去自取點

第一次用集運就遇到咁
想問下麻雀係咪禁運品黎
個賣家又無同我講

你個麻雀係有生命果種定用黎打果種?
順豐好嚴 , 好多野都唔會寄

打個種 ，咁我係咪直接按退款就可以。
問個賣家佢又唔彩我

等一等賣家覆好d
或者用第2間集運 , 叫佢叫速遞果邊送去新地址
一係問下賣家可唔可以退款

其實用toplink係咪已經中伏
買左兩張床枱 兩張運到過黎都有整爛左
仲要好似唔太平 係得自助發貨同送貨快
利申 新手丁丁

講左好多次係伏

我想買Mon好唔好用集運

第一次用集運就遇到咁
想問下麻雀係咪禁運品黎
個賣家又無同我講[/quote]
你個麻雀係有生命果種定用黎打果種?
順豐好嚴 , 好多野都唔會寄[/quote]

第10條 各種流通貨幣、車牌、木材、易腐爛物品、賭博設備及器具等。

重有積分, 今用好快入庫2件野.
但無以前咁有保障, 客服人手少咗. 跟住風險大咗.

巴集粉嶺果間自取點串過馬撚西口西面, 攪到唔想再用

第一次用神州
係咪就算有液體都唔駛用佢個敏感專線
可以用普通線照運

介紹間集運俾運好少野嘅巴絲
Shipbao，首重7蚊
唔超過1kg應該係全港最平

今晚都係正常到智能櫃

有$5

自取點太少

其實都有自取5蚊 但真係偏慢同有限落單時間

有$4

一山還有一山高

我比錢果到佢得番私運比我用
是咪大陸果邊放緊假 所以無左官集

CAP圖
我未聽過淘寶會比私集你揀咁好笑

我講私集意思係直接填私集果邊既大陸地址

佢無左官集比我用
但樣野又唔係禁運品黎

大陸冇復活節假,你買乜野,而家好多官集都唔運得,比link睇下

但我咩野都禁過哂
全部都無左官集比我禁啵

剛試左冇問題喎,你有冇set用香港地址

巴打們有冇邊間平得黎又有智能櫃的

SET返香港地址就有
冇既話,會唔會係因為你唔係上大陸版淘寶

問題解決左
原來我自己on尻轉左大陸地址落去
唔該哂

推

用順豐運一件長度超過150cm嘅野 啱啱問客服先知原來順豐拒收咗 可以點算

叫賣家退款或轉寄去私人集運,不過要問清楚私集,150cm部分私集都唔收或要加錢

又 SF .........呢個POST 好似好多野都拒收 , 麻雀. 膠水

Sf 一向麻煩過人

係 啱啱申請咗退款 拒收都算仲要唔出聲 一路顯示件野簽收咗 我問佢先知咩事

想買把斧頭 但係大陸算唔算係管制刀具

屌，中通紅日唔開，咁我d野咪第四日

我買嘅時侯佢冇得比我揀官方集運 咁而家個運費係咪會好貴？

如果係用順豐直送1kg到付一般30人仔(35HKD)左右,送上門加30HKD附加費

有件貨海關唔比運黎香港，諗住上羅湖自提，有無邊間速遞公司可以咁做，又近關口
利申 已google但都係好耐之前既post

明白 thanks巴打

你近邊個關口?

自....羅湖唔熟....

其實係咪所有私人集運都可以運到液體
之前一直用緊 到X啦
好撚廢 不過運咩都冇問題

我見有啲集運話收到禁運品會扔
想問下 FUNLAXX 同 BUYXX 呢兩間有冇人試過

唔係 , 只係部份私集先可以運,
DIMBUY 唔比運零食, 液體

Buyup用過，比運少量零食(2kg)
液體唔知，你問下客服啦

用巴集都可以運, 不過運平價野隱陣要快, 好似有大變動.

你熟邊個

我去開深圳灣

想問吓有無計實重 私集?

你運大件野?
基本上間間都係唔超過特定體積 , 係計實重

FUNLALA咪撚用緊,入倉超慢,又唔係平

巴集是否執X左? 我D貨寄出左成個禮拜都無聲氣無SMS

係咪到左你唔知咋？佢地send sms個部機有時會壞壞地無send出去

冇晒客服係香港
如果寄出左,應該已經到左,SMS JAM左所以收唔到
我建議你自取點問下
冇既就WHATSPP佢地,不過未必會覆

呢幾日唔運貨, 要18號先轉運, 見 FB 有人問咗佢.
入庫都好正常. 我依家重用緊, 用減五蚊.
用完今次....要搵其他 . . 又唔想用夜貓, 個自取點做唔到今發明至.

星期二集過星期三已到,你打去自提點問下,呢幾日假期whatsapp多數唔覆

巴打點睇. 見重有好多人都用巴集, 用其他要時間測試.......
巴集 CPU , display , 香水都收貨, 可入庫, 唔會拒收

錢包仲有百幾蚊,暫時平野唔急照用,貴野唔急用夜貓,急用其它今發明至快遞

shipbao慢到一個點
簽收完隔一日先入倉
網上比運費又要收多4蚊手續費
入錢落account影完入數紙等左兩日先搞
如果唔係見話首重7蚊真係唔會試

用$4/$6集運好過啦

邊間$4/$6

遞四方：選擇711自提服務，因容量有限無法送往門店，請取消訂單更改其他服務方式。客服：4px财务收款 電話852-29772968

4px

Google應該會有答案

講你就講啦, 講D唔講D唔知做乜尻咁樣

搵倒咁平威囉唔想比你知囉

咁平.....約重, 同虛報重量, 會唔會中伏

想問下深圳有無順豐自取點 上網睇福田有但唔知仲係唔係到同work唔work
買左對正版nike鞋但順豐話無單唔比寄香港 搵左好耐嫁
有無巴絲經歷過類似情況

用私集咪得

深圳灣有順豐

依家係咪可以用tap and go俾錢

順豐呢期好嚴, 果件貨有電池係內面, 都有機會拒收.

神州 4點前比左錢，到依加都未確認訂單，係咪代表今日唔會出倉

下回:

dllm 係舊登比人話過係打手囉
自己google下有幾難呀dllm

屌你睇下呢個咩psot 啦入得黎又唔撚講你入黎把撚呀？屌你老母臭系

GOOGLE啦